bitcoin平台

各師兄，bitcoin可以係邊個平台到交易？

Cash app

各位酒阿，新手入場啦

Carousell

Scam，唔好買

酒呀

升到咁好明顯就爆煲
真係接火棒

呃錢ga 唔好掂！

7仔 要講暗號

九龍塘站

美股 GBTC 買下手感，睇下個心臟頂唔頂得順先再研究點買

樓主....入市前諗清楚，唔想睇你跳

虛擬貨幣大好友，牛頓顧問(Newton Advisors)創辦人Mark Newton周一(28日)表示，比特幣漲勢可能在明年1月初觸頂，故他考慮在未來1、2周內清倉比特幣。

線上交易平台eToro美國董事總經理Guy Hirsch認為，比特幣可能面臨監管機構的進一步審查。資產管理公司CoinShares策略長Meltem Demirors亦指出，美國民主黨會帶來挑戰，因拜登傾向加強監管虛擬貨幣，並主張反壟斷政策。
此外，有「末日博士」之稱的紐約大學經濟學教授魯比尼(Nouriel Roubini)向來亦瞧不起比特幣，直斥比特幣是徹底的騙局，如其他虛擬貨幣都是「屎一般的垃圾」。近日他再度呼籲，一眾虛擬貨幣不應該出現在散戶或機構投資者的投資組合中，並警告比特幣泡沫即將破滅。

兄弟們要走鬼了

交易廣場個平台，有走鬼檔賣